<?xml version="1.0" encoding="windows-1251"?>
<string_table>



<!-- Exoseva suits -->

	<string id="exoseva_outfit_name">
		<text>ЭДСЗК костюм</text>
	</string>
	
	<string id="exoseva_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]Экзоскелет Дыхательной Системы с Замкнутым Кругом. Это новейший результат постоянно растущего спроса на костюмы, предназначенные для работы в самых суровых условиях Зоны. Одинаково в плоть до комбинезонов типа СЕВА и ССП, владелец изолирован от внешних условий слоями противоаномальной обшивки и закрытой системой фильтрации воздуха. Внешняя оболочка на основе тяжелого бронекостюма обеспечивает отличную защиту от пуль, взрывов и разрывов. Окончательный вес поддерживается новым поколением экзоскелетов, позволяет пользователю свободно перемещаться и бегать. ЭДСЗК костюм такой же редкий, как и дорогой, следовательно только самые богатые и связанные ветераны Зоны могут позволить себе приобрести экземпляр.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="dolg_exoseva_outfit_name">
		<text>ПСЗ-12м</text>
	</string>
	
	<string id="dolg_exoseva_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]«Долг» заказная версия костюма ЭДСЗК - Экзоскелет Дыхательной Системы с Замкнутым Кругом. Это новейший результат постоянно растущего спроса на костюмы, предназначенные для работы в самых суровых условиях Зоны. Одинаково в плоть до комбинезонов типа СЕВА и ССП, владелец изолирован от внешних условий слоями противоаномальной обшивки и закрытой системой фильтрации воздуха. Внешняя оболочка на основе тяжелого бронекостюма обеспечивает отличную защиту от пуль, взрывов и разрывов. Окончательный вес поддерживается новым поколением экзоскелетов, позволяет пользователю свободно перемещаться и бегать. ЭДСЗК костюм такой же редкий, как и дорогой, следовательно только самые богатые и связанные ветераны Зоны могут позволить себе приобрести экземпляр. Версия «Долга» костюм обеспечивает лучшую защиту от атак мутантов.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="merc_exoseva_outfit_name">
		<text>ЭДСЗК костюм наёмников</text>
	</string>
	
	<string id="merc_exoseva_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]Экзоскелет Дыхательной Системы с Замкнутым Кругом. Это новейший результат постоянно растущего спроса на костюмы, предназначенные для работы в самых суровых условиях Зоны. Одинаково в плоть до комбинезонов типа СЕВА и ССП, владелец изолирован от внешних условий слоями противоаномальной обшивки и закрытой системой фильтрации воздуха. Внешняя оболочка на основе тяжелого бронекостюма обеспечивает отличную защиту от пуль, взрывов и разрывов. Окончательный вес поддерживается новым поколением экзоскелетов, позволяет пользователю свободно перемещаться и бегать. ЭДСЗК костюм такой же редкий, как и дорогой, следовательно только самые богатые и связанные ветераны Зоны могут позволить себе приобрести экземпляр.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="military_exoseva_outfit_name">
		<text>Армейский ЭДСЗК костюм</text>
	</string>
	
	<string id="military_exoseva_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]Экзоскелет Дыхательной Системы с Замкнутым Кругом. Это новейший результат постоянно растущего спроса на костюмы, предназначенные для работы в самых суровых условиях Зоны. Одинаково в плоть до комбинезонов типа СЕВА и ССП, владелец изолирован от внешних условий слоями противоаномальной обшивки и закрытой системой фильтрации воздуха. Внешняя оболочка на основе тяжелого бронекостюма обеспечивает отличную защиту от пуль, взрывов и разрывов. Окончательный вес поддерживается новым поколением экзоскелетов, позволяет пользователю свободно перемещаться и бегать. ЭДСЗК костюм такой же редкий, как и дорогой, следовательно только самые богатые и связанные ветераны Зоны могут позволить себе приобрести экземпляр. Очень немногие из них были отправлены в армию для исследований и сборa информации в самом глубоком центре Зоны. Заказ приоритетной защита от пуль и осколков за цене дополнительного веса.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="monolith_exoseva_outfit_name">
		<text>ЭДСЗК костюм «Монолита»</text>
	</string>
	
	<string id="monolith_exoseva_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]Экзоскелет Дыхательной Системы с Замкнутым Кругом. Это новейший результат постоянно растущего спроса на костюмы, предназначенные для работы в самых суровых условиях Зоны. Одинаково в плоть до комбинезонов типа СЕВА и ССП, владелец изолирован от внешних условий слоями противоаномальной обшивки и закрытой системой фильтрации воздуха. Внешняя оболочка на основе тяжелого бронекостюма обеспечивает отличную защиту от пуль, взрывов и разрывов. Окончательный вес поддерживается новым поколением экзоскелетов, позволяет пользователю свободно перемещаться и бегать. ЭДСЗК костюм такой же редкий, как и дорогой, следовательно только самые богатые и связанные ветераны Зоны могут позволить себе приобрести экземпляр. Техническим специалистам «Монолита» используя неизвестные современной науке сплавы, удалось значительно снизить вес костюма, одновременно повышая защиту от широко распространенного излучения в центре Зоны.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="svoboda_exoseva_outfit_name">
		<text>«Душа свободы» ЭДСЗК костюм</text>
	</string>
	
	<string id="svoboda_exoseva_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]Выпускающийся для группировки «Свобода». Экзоскелет Дыхательной Системы с Замкнутым Кругом. Это новейший результат постоянно растущего спроса на костюмы, предназначенные для работы в самых суровых условиях Зоны. Одинаково в плоть до комбинезонов типа СЕВА и ССП, владелец изолирован от внешних условий слоями противоаномальной обшивки и закрытой системой фильтрации воздуха. Внешняя оболочка на основе тяжелого бронекостюма обеспечивает отличную защиту от пуль, взрывов и разрывов. Окончательный вес поддерживается новым поколением экзоскелетов, позволяет пользователю свободно перемещаться и бегать. ЭДСЗК костюм такой же редкий, как и дорогой, следовательно только самые богатые и связанные ветераны Зоны могут позволить себе приобрести экземпляр. Благодаря внутренним исследованиям, технические специалисты «Свободы» смогли еще больше усилить противоаномальную защиту костюма.\n \n
		</text>
	</string>

	<string id="ecolog_exoseva_outfit_name">
		<text>Научный ЭДСЗК костюм</text>
	</string>
	<string id="ecolog_exoseva_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]Экзоскелет Дыхательной Системы с Замкнутым Кругом. Это новейший результат постоянно растущего спроса на костюмы, предназначенные для работы в самых суровых условиях Зоны. Одинаково в плоть до комбинезонов типа СЕВА и ССП, владелец изолирован от внешних условий слоями противоаномальной обшивки и закрытой системой фильтрации воздуха. Внешняя оболочка на основе тяжелого бронекостюма обеспечивает отличную защиту от пуль, взрывов и разрывов. Окончательный вес поддерживается новым поколением экзоскелетов, позволяет пользователю свободно перемещаться и бегать. ЭДСЗК костюм такой же редкий, как и дорогой - эта модель доступна только самым проверенным исследователям часто отправляясь на опасные экспедиции вглубь центра Зоны.\n \n
		</text>
	</string>
	
		<string id="isg_exoseva_outfit_name">
		<text>ИИГ ЭДСЗК костюм</text>
	</string>
	<string id="isg_exoseva_outfit_description">
		<text>%c[ui_gray_1]Экзоскелет Дыхательной Системы с Замкнутым Кругом. Это новейший результат постоянно растущего спроса на костюмы, предназначенные для работы в самых суровых условиях Зоны. Одинаково в плоть до комбинезонов типа СЕВА и ССП, владелец изолирован от внешних условий слоями противоаномальной обшивки и закрытой системой фильтрации воздуха. Внешняя оболочка на основе тяжелого бронекостюма обеспечивает отличную защиту от пуль, взрывов и разрывов. Окончательный вес поддерживается новым поколением экзоскелетов, позволяет пользователю свободно перемещаться и бегать. ООН тайно заказали несколько костюмов для своих операторов внутри Зоны, в надежде собрать как можно больше информации о явлении.\n \n
		</text>
	</string>
	
	
<!-- Looted Exoseva names -->

	<string id="looted_exoseva_outfit_name">
		<text>Награбленный ЭДСЗК костюм</text>
	</string>

	<string id="looted_dolg_exoseva_outfit_name">
		<text>Награбленный ПСЗ-12м</text>
	</string>

	<string id="looted_merc_exoseva_outfit_name">
		<text>Награбленный ЭДСЗК костюм наёмников</text>
	</string>

	<string id="looted_military_exoseva_outfit_name">
		<text>Награбленный Армейский ЭДСЗК костюм</text>
	</string>

	<string id="looted_monolith_exoseva_outfit_name">
		<text>Награбленный ЭДСЗК костюм «Монолита»</text>
	</string>

	<string id="looted_svoboda_exoseva_outfit_name">
		<text>Награбленная «Душа свободы» ЭДСЗК костюм</text>
	</string>

	<string id="looted_ecolog_exoseva_outfit_name">
		<text>Награбленный Научный ЭДСЗК костюм</text>
	</string>

	<string id="looted_isg_exoseva_outfit_name">
		<text>Награбленный ИИГ ЭДСЗК костюм</text>
	</string>


<!-- Broken servos message -->	

	<string id="looted_exoseva_warn">
		<text>%c[ui_gray_1]Из-за повреждения сервоприводов невозможно бегать в этом костюме. Опытный механик должен уметь это исправить.
		</text>
	</string>


<!-- Sprint upgrade for looted Exoseva -->
	
	<string id="st_up_run_exoseva_name">
		<text>Ремонт сервоприводов</text>
	</string>
	
	<string id="st_up_run_exoseva_descr">
		<text>%c[ui_gray_1]Восстанавливает повреждение гидравлики экзорамы, что позволяет пользователю бегать.\n \n
		</text>
	</string>	


</string_table>
